是靚晚 洋蔥雞翼

又係自己整？

拉，🐔

牙媽整

唔夠食

脹卜卜

很好味

個post比預期遲左15分鐘

正喎

少食多滋味

係咪世伯煮嘅

非

我外父

印度老母整野食好似真係有一手

是

不如一齊玩 #黃店外賣challenge #yellowshopchallenge?

咁鍾意ig story tag人 不如整個#黃店外賣challengeaccepted?

想食

拉

又偷薩莉亞隻碟

一時時啦

很濕 點解唔煎

好入味的

想溝印媽